{"kocicaci":[{"id":1,"meno":"Fedorko","vek":"ma\u010diatko","pohlavie":"koc\u00far","plemeno":"ma\u010dka dom\u00e1ca","farba":"\u010dierno-biela","sterilizacia":"\u00e1no","ockovanie":"\u00e1no","hendikep":"nie","pribeh":"Pr\u00edbeh o Fedorkovi","titulnaFotka":"fed\u00edk s \u00fasmevom.jpg","fotky":["fed\u00edk s \u00fasmevom.jpg","fedik_icon.png"],"okres":"Bratislava","utulok":"Ivanka's Cat House","datum":"11.6.2018"},{"id":2,"meno":"F\u00e9lixko","vek":"ma\u010diatko","pohlavie":"koc\u00far","plemeno":"ma\u010dka dom\u00e1ca","sterilizacia":"\u00e1no","ockovanie":"nie","hendikep":"nie","farba":"\u010dierno-biela","pribeh":"Pr\u00edbeh o F\u00e9lixkovi","titulnaFotka":"felixko.jpg","fotky":["felixko a fedik.jpg","felixko.jpg"],"okres":"Tren\u010d\u00edn","utulok":"Andrej's Cat House","datum":"11.6.2018"},{"id":1,"meno":"Fedorko","vek":"ma\u010diatko","pohlavie":"koc\u00far","plemeno":"ma\u010dka dom\u00e1ca","farba":"\u010dierno-biela","sterilizacia":"\u00e1no","ockovanie":"\u00e1no","hendikep":"nie","pribeh":"Pr\u00edbeh o Fedorkovi","titulnaFotka":"fed\u00edk s \u00fasmevom.jpg","fotky":["fed\u00edk s \u00fasmevom.jpg","fedik_icon.png"],"okres":"Bratislava","utulok":"Ivanka's Cat House","datum":"11.6.2018"},{"id":2,"meno":"F\u00e9lixko","vek":"ma\u010diatko","pohlavie":"koc\u00far","plemeno":"ma\u010dka dom\u00e1ca","sterilizacia":"\u00e1no","ockovanie":"nie","hendikep":"nie","farba":"\u010dierno-biela","pribeh":"Pr\u00edbeh o F\u00e9lixkovi","titulnaFotka":"felixko.jpg","fotky":["felixko a fedik.jpg","felixko.jpg"],"okres":"Tren\u010d\u00edn","utulok":"Andrej's Cat House","datum":"11.6.2018"},{"id":1,"meno":"Fedorko","vek":"ma\u010diatko","pohlavie":"koc\u00far","plemeno":"ma\u010dka dom\u00e1ca","farba":"\u010dierno-biela","sterilizacia":"\u00e1no","ockovanie":"\u00e1no","hendikep":"nie","pribeh":"Pr\u00edbeh o Fedorkovi","titulnaFotka":"fed\u00edk s \u00fasmevom.jpg","fotky":["fed\u00edk s \u00fasmevom.jpg","fedik_icon.png"],"okres":"Bratislava","utulok":"Ivanka's Cat House","datum":"11.6.2018"},{"id":2,"meno":"F\u00e9lixko","vek":"ma\u010diatko","pohlavie":"koc\u00far","plemeno":"ma\u010dka dom\u00e1ca","sterilizacia":"\u00e1no","ockovanie":"nie","hendikep":"nie","farba":"\u010dierno-biela","pribeh":"Pr\u00edbeh o F\u00e9lixkovi","titulnaFotka":"felixko.jpg","fotky":["felixko a fedik.jpg","felixko.jpg"],"okres":"Tren\u010d\u00edn","utulok":"Andrej's Cat House","datum":"11.6.2018"},{"id":1,"meno":"Fedorko","vek":"ma\u010diatko","pohlavie":"koc\u00far","plemeno":"ma\u010dka dom\u00e1ca","farba":"\u010dierno-biela","sterilizacia":"\u00e1no","ockovanie":"\u00e1no","hendikep":"nie","pribeh":"Pr\u00edbeh o Fedorkovi","titulnaFotka":"fed\u00edk s \u00fasmevom.jpg","fotky":["fed\u00edk s \u00fasmevom.jpg","fedik_icon.png"],"okres":"Bratislava","utulok":"Ivanka's Cat House","datum":"11.6.2018"},{"id":2,"meno":"F\u00e9lixko","vek":"ma\u010diatko","pohlavie":"koc\u00far","plemeno":"ma\u010dka dom\u00e1ca","sterilizacia":"\u00e1no","ockovanie":"nie","hendikep":"nie","farba":"\u010dierno-biela","pribeh":"Pr\u00edbeh o F\u00e9lixkovi","titulnaFotka":"felixko.jpg","fotky":["felixko a fedik.jpg","felixko.jpg"],"okres":"Tren\u010d\u00edn","utulok":"Andrej's Cat House","datum":"11.6.2018"},{"id":"Fed\u00ed\u010dek-2018-7-18_13-32-59","meno":"Fed\u00ed\u010dek","vek":"ma\u010diatko","pohlavie":"koc\u00far","plemeno":"ma\u010dka-dom\u00e1ca","farba":"kr\u00e1sna","sterilizacia":"\u00e1no","ockovanie":"\u00e1no","hendikep":"nie","pribeh":"Pr\u00edbeh o Fedorkovi :) <br> :*","okres":"Bratislava","utulok":"Ivanka's Cat House","datum":"18.7.2018","titulnaFotka":"2297931755979621750.jpg","fotky":["2297931755979621750.jpg","3177182105177058934.jpg","5481801297914227769.jpg","Fed\u00edk s \u00fasmevom.jpg","fedik.jpg","fedorko s usmevom =).jpg"]}]}